反了反了！奶共大網紅因土地問題等因素與五名小粉紅狗咬狗骨！越嚟越多奶共嘅人都開始反對政府了！

究竟習近平幾有本事先可以令一大班原本奶共奶到飛起嘅小粉紅都開始鬧政府

前幾日先有個知名小粉紅好悲觀咁話覺得經濟就嚟崩潰

我睇人講話佢做小粉紅原因係想到時候反水既時候
上面先會有人留意到佢 然後處理佢個問題

計中計